美國海關及邊境保護局禁止進口來自新疆建設兵團的棉及其產品

K巴

叉燒
食緊午餐

我依家食

係時候搞搞muji同uniqlo d新疆棉product

快啲食 四點幾

美國境內已經封殺

及其產品
已經搞緊

未夠快

美制裁港企溢達 — 揭「棉花公主」楊敏德 泊準軍事組織 新疆足跡大起底

呢個就真

吸血鬼

加速啦

始終有程序，侵政府算快

都係既